# World of Strings

Проект разрабатываемый в ходе изучения дисциплины Web-разработка. 

Тема проекта: разработать каталог струнных музыкльных инструментов.

Идея проекта: собрать основную информацию о товарах для удобного выбора пользователем. После выбора пользователь может перейти по ссылке в магазин, где уже преобрести этот товар.
